香港人真係要學下袁爸既遠見，袁爸既目標係香港成為日內瓦

而家live 緊

點解咁多人睇袁爸, 佢真係比到香港人一個好遠大既願景
仲要走美國線直接打入美國對華政策重心

大家真係要保持住希望

自推十連

向住目標努力

幫推

老豆搵仔有幾千個黑警犯罪證據已經同袁爸合作

啱啱完，呢個live好值得聽

推

再推

好少有人有佢的高度
包括同美國的聯繫 好像同余茂春

傳統上
時事評論員，中南海"專家" (成日江派果班)
就比較多

唔好tum我開心喎

作為說客可以keep住同美國live同埋stay喺美國去同共和黨傾密計
希望羅冠聰喺英國做到同樣既高度

仲有澳洲加拿大手足，六眼聯盟都要人

再自推

啱啱追聽袁爸直頭支持朱凱迪講法
泛民你哋情何以堪？

香港獨立 唯一出路
東方瑞士 富國強兵

最起碼袁爸係講到美國幫助香港有咩利益
香港班玫棍係討論都避,想做政治公務員呃錢

聽日睇

真係智慧老人黎

不過我睇而家一直倒拒絕委任
泛民有可能被朱凱迪迫到佢地如果唔肯攪公投就準備收檔